麻煩倫敦人西果位Anita入黎

你點睇一幅相可以二千幾個負評 破撚晒我地連登個紀錄，啲人話狗都唔屌 請問你有冇咩回應？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳